仲有幾耐先可以諗唔起佢

晚晚訓前又諗起佢
朝早起身又諗起佢
明知冇可能點解咁難忘記

唔好諗住忘記佢就可以,
愈想忘記只會更加深刻

我都唔知自己算唔算刻意忘記佢，但係做做下任何野都會突然間係個腦到飛左佢畫面出黎

代表你做嗰樣嘢未能夠令你100%專注,
試吓發掘新嘅興趣。
或者係時間過得未夠耐,交俾時間幫你
過多排感情就唔會咁強烈。

依加朝朝都自動自覺會諗到佢之後彈起身訓唔返

咁咪唔好瞓啦，試下搵嘢取代諗起佢呢個動作。
例如 :每諗起佢一次就睇幾頁書

我就係一起身之後就玩電話，不過每朝因為諗起佢而起身呢個感覺真係好差

玩電話對你有咩好處,對住藍光咁耐撚瞓得著。
照顧人之前先學識照顧自己,要對自己好一點。
自己都唔愛自己仲撚有人會愛你咩

呢樣野我都明再有下次個時試下唔玩電話